EXERCÍCIO KOTLIN

1. Crie uma classe de dados para um contato que contenha:
* primeiro nome
* último nome
* apelido (opicional)
* telefone
* número identificador (id)

2. Crie uma classe de base de dados para armazenar nossos contatos, que possibilite:
* adicionar ou alterar um contato
* retornar todos os contatos
* retornar um contato com base no id
* deletar contatos com base no id

3. Crie uma função main e execute as seguintes operações nela:
* instancie um objeto da classe de base de dados
* adicione alguns contatos na base de dados
* imprima na tela os dados de alguns contatos os buscando com base em seus ids
* altere os dados de alguns contatos e os imprima novamente
* delete alguns contato

4. DESAFIOS:
* Possibilite a busca por contatos através de nome, sobrenome ou apelido
* Possibilite que o id seja um parâmetro opicional do contato, de forma que ao adicionar um contato na base de dados seja realizado um auto incremento
* faça o tratamento para exibir uma mensagem de "contato não localizado" caso a busca na base de dados não retorne nada